Модель бизнес-процессов
#######################

* Contents:

  + 1 `Модель бизнес-процессов`_

    + 1.1 `Авторизация пользователя`_
    + 1.2 `Просмотр расписания`_
    + 1.3 `Составление расписания`_
    + 1.4 `Просмотр информации об учебном процессе`_
    + 1.5 `Предпочтения преподавателя`_

Авторизация пользователя
========================

.. _bpmn-auth:

.. figure:: ../_static/bpmn-auth.png
   :align: center

   Авторизация пользователя

Просмотр расписания
===================

"Просмотр расписания" является бизнес-процессом, инициируемый авторизованным
пользователей системы.

.. _bpmn-show-tt:

.. figure:: ../_static/bpmn-show-tt.png
   :align: center

   Просмотр расписания авторизованным пользователем системы


Составление расписания
======================

Диаграмма бизнес-процессов, описывающая составление расписания, изображена на
:numref:`bpmn-fill-tt`.

.. _bpmn-fill-tt:

.. figure:: ../_static/bpmn-fill-tt.png
   :align: center

   Заполнение расписания

Моделируемый бизнес процесс включает в себя любые изменения в учебном
расписании, осуществляемые ответственным сотрудником, а именно:

+ создание расписания на новый учебный период;
+ внесение постоянного или разового изменения в существующее расписание;

Во время редактирования сотрудник может получить доступ к учебной информации,
имеющейся в системе (см. `Просмотр информации об учебном процессе`_) и
предпочтениям преподавателя (см. `Предпочтения преподавателя`_).

Просмотр информации об учебном процессе
=======================================

.. _bpmn-show-metadata:

.. figure:: ../_static/bpmn-show-metadata.png
   :align: center

   Просмотр информации об учебном процессе


Предпочтения преподавателя
==========================

.. _bpmn-teacher-preferences:

.. figure:: ../_static/bpmn-teacher-preferences.png
   :align: center

   Просмотр и модификация предпочтений преподавателя

